連登屌立場姐姐新東最多票，但點解無人慶祝匡哥都幾乎第一

支持劉頴匡，以為佢有機會輸，出到黎幾乎第一，輸五十票唔夠，我好開心

大家唔好一味講負面野啦

G持VL
G持Email

正面po 推

要搞局帶風向當然係咁做
明明新東都有3個新人, 竟然有人話全部都係舊電池

仲未計實體票

上朝揀咗邊位將軍出征會唔會慶祝?

牛鬼蛇神出曬黎

正面post支持

阿巴打，古代揀邊個將軍出去係睇皇帝，我地搵邊個上陣係睇人氣，劉頴匡人氣高，唔值得慶祝咩

Push 連登群魔亂舞

冇票